點解連登仔咁鍾意關注啲痴線佬？

劉馬車 龍心

同類

都無人關心我

龍心啲片仲要條條成粒鐘 咁得閒睇哂嗰啲都戇撚鳩

因為你唔夠痴線啫，你努力啲就得架啦